［火影］邊招勁啲 影分身手裏劍 定 風遁螺旋手裏劍

影分身手裏劍
風遁螺旋手裏劍

講定先 雷切千鳥死全家

個手裏劍曉飛出去個招先勁

三代火影世界第一

後者得1個
前者想要幾多就幾多 讓盡你兩個好未
2-1=1
前者win

爭咩呀？溝埋做影分身螺旋手裏劍呀，笨

其實ok...

忍界之神

後者核彈黎喎...

前者歷代最強火影喎...

後者 因為勁到連用個個都會受傷
綱手都提過話鳴人呢招係好細好細既針型查克拉組成 所以用個個既經絡會比呢d細針型既查克拉切斷 先禁止佢用
利申：有機會記錯

後來佢學左仙術，螺旋丸手裏劍可以飛出去

不過我都係覺得影分身手裏劍勁D

失落之塔入面水門都好似識用

係，用得勁廢
同三代差天共地

成堆影分身扔風遁螺旋手裏劍再結印做影分身風遁螺旋手裏劍

破壞力幾何級數上升

鳴門做緊啦